用London Pass睇左兩套香港未上Cult片，都係高水準之作

Phantom Thread

講一個時裝設計師阿伯同一個後生女既愛情故事，點樣傷害大家都損害唔到大家真愛，阿伯明知女仔想毒自己都照食毒菇
（根據wiki,呢套應該3月8號會香港上）

Call Me by Your Name

講一個意大利男仔同美國黎既考古學家型男既Gay情，意大利男仔搵左個靚女破處屌幾鍋都難以忘記個型男，搞到老豆老母都默許佢性取向

推介

Good post

香港院線要等套戲拎完獎先會上

cult片？

兩套都係主流 兩套oscar 大熱
標題黨

多謝劇透

咁都叫主流